# Pack cas agency scripts pentest

Voici les scripts du cas agency le pack pentest officiel


Nous sommes un groupe de consultant, une société, spécialisée dans la conception et l’élaboration de services numériques, propose des expertises en sécurité informatique destinées à protéger le contournement des systèmes et met ses compétences au service de la protection des entreprises et particuliers.

Toutes nos techniques sont longuement étudiées afin d’apporter un scénario et une méthodologie de sécurisation contre l’intrusion immédiate dans un système, nous conseillons sur une politique d’infrastructure sécurisée, mesure préventive, mettons tout en œuvre afin de garantir votre sécurité.

L'entreprise a été plusieurs fois citée, dans hackin9 et différents magazines spécialisés Linux, pour des explications techniques « social engineering » et théorique sur l'évolution des piratages numériques néfastes aux enjeux majeurs pour les entreprises, particuliers ou utilisateurs lambdas.


Vidéo
-----
https://casnocensure.site/w/xus85n28AT1vm4NoqzN4UW


Site officiel
--------------
www.cyber.neoteck.fr
